哀悼超人-Everybody Knows【正義聯盟】開場音樂

條片剪得好好

蝙蝠俠殺超人果幕仲剪得好過電影

咁好聽咁好睇都無人睇

好似話片頭果段係zack拍

superman interview 個part話後加既?

睇到打冷震

細路Interview係後加

Everybody knows 係全套最正果part

好有feel真係

我講緊超人死起歌果段